avec les problèmes de l'alu , il ne faut pas se laisser fer .
quelle est ta nationalité ? `` apatride '' ?
elle met la barre très haut et a des exigences bien précises , je trouve justement que c ' est de plus en plus le cas dans notre société , leurs indépendances financières leurs permettent de le faire beaucoup plus qu ' avant .
fait trouver une activité qu ' elle n ' aime pas et que vous pourriez faire tous les deux , du vélo , du bowling ou autre chose , tu vas bien trouver .
il n'aura pas le droit de s ’ opposer à ces versets , ils sont claire pas besoins de les interpréter .
au fond des cœurs
non .
oui c'est une phase normale et c'est pendant cette période que se construisent beaucoup de nos caractéristiques de vie .
- prix abordable sans limitations
va consulter !
piqure de testostérone ou compléments de zinc
si tu te plies en deux , çà te foudroie !
dueling banjos . ca me rappel toujours une bonne sodo en forêt .
deux observations supplémentaires : il existe en catalogne ( province de lerida ) un village qui porte le nom d ’ almenar et il me semble bien que l ’ étymologie arabe n ’ est pas « le phare » mais le … minaret !
et venant de nulle part
il peut faire encore appel à la cour de cassation qui donnera l'ordre définitif de l'envoyer au tribunal correctionnel .
bonsoir ,
khadafi , ianoukovytch , bachar al assad , et maintenant la russie ?
je ne vois pas trop le rapport !
ils vont donc réimprimer leurs billets de banque ? actuellement , ils sont en arabe et en français . cela me surprend de vouloir tant aller à l'encontre de la réalité du pays pour en créer une artificielle pour des raisons à peu près économique . et qui n'ont certainement rien à voir avec l ’ implantation récente de base américaine dans ce pays .
le destin c'est comme une piqûre de moustique : plus tu y penses , plus tu te grattes , plus tu saignes , plus ça fait mal , et plus ça dure .
et pourtant ! ... ?
- bonjour , tu veux caresser mes saint bernard ? ?
bonne blague , merci .
cette année j ’ ai eu la chance de visionner la quatrième saison d ’ empire . je ne sais pas si tu as déjà eu l ’ occasion de la regarder , je te la recommande vivement . au casting , vous retrouverez taraji p. henson et terrence howard dans les rôles principaux . perso , mon personnage favori est jamal lyon , interprété par jussie smollett .
naturellement je condamne le repris de justice htttc et ses propos . mais je t'encourage néanmoins à essayer de travailler pour de vrai pour t'en sortir sans aide sociale
aline nogueira • il y a 17 minutes
louper des priorités est éliminatoire
oui , je flipe à mort
encore plus fort : le jour où je suis né , paraissait le décret -4503- autorisant à titre exceptionnel des dérogations temporaires aux règles de recrutement et d'avancement des fonctionnaires .
tu as oublié aldi , lidl , les boulangers , ... sans qui les gens ne mangeraient pas , et ( les promoteurs immobiliers ) sans compter les maçons , les couvreurs , les plombiers chauffagistes , électriciens ... . sans qui les gens , n'auraient pas de toit et donc ne vivraient pas au chaud . tu as oublié aussi ... bref , que des gens manuels qui eux travaillent dans le privé et non pour la fonction publique ceci contre un salaire plus bas que celui d'une secrétaire quoi et qui sont traité par le peuple comme de la merde mais qu'on est toujours content de trouver quand on en a besoin .
le petit emmanuel déménage à la campagne et achète un âne à un vieux fermier pour ... 100 euros .
oui , hélas mais le pire , ce sont les crottes de chiens . dans les espaces verts , les parcs , on ne peut pas marcher sans garder les yeux rivés au sol .
vos avis pour supporter cette situation ?
avec une batterie loué 70€ par moi c'est super rentable et ils protègent bien leur poule au œuf d'or
horrorscope overkill 1991
ecoute les médecins , les infirmières , les spécialistes qui travaillent avec les enfants… eux , sont de très bons conseils .
stériliser c'est aimer son animal puisque cela lui évite métrites ( mortelles si pas pris à temps ) et cancer
ordi , je préfère , smartphone c'est pour les vacances .
pas de différence de sens , mais seule la 1ere est correcte .
et pour d'autres encore , je peux passer 15 minutes sur un paragraphe , à lire et relire certaines phrases . parce que c'est beau .
que voilà une remarque bien beauf , du fn pur jus !
lol 😂
au contraire . il ne faut les prendre qu'à jeun , pour une plus belle musique .
faites lui découvrir un auteur majeur , louis-ferdinand céline ... `` voyage au bout de la nuit '' ... .. !
us fullz , ca fullz , uk fullz .
les pharaons avaient fini leur règne , ils étaient presque tous partis . les derniers qui restaient voulaient faire leur sortie à la hollywood avec moise , jacob et les douze apôtres . ainsi les hébreux venus de nulle part étaient récompensés pour pouvoir continuer leur chemin .
*c'est loin d'être le cas d'hidalgo
ce qui ferait diminuer le loyer , c'est une seule salle d'eau avec douche seulement quelle que soit la taille de l'appartement , moins de places de parking , plus de hauteur des immeubles , etc ... .
bien arrangé , bien maquillée , bien fringuée , bien parfumée .
a quelle période ?
saisi jusques zaux zos de pareilles zidées
en revanche , à kazan , sur la volga à 700 km de moscou , islam et christianisme cohabitent tout à fait tranquillement , à tel titre que presque côte à côte se situent une cathédrale et une mosquée…
je ne pense pas que l'on puisse y faire grand chose
lesquels choisiriez-vous ( sur les 17 possibles ) ?
bizarre
c'est une honte !
cela dit , si je suis bien entourée , ça passe mieux : )
voir les avocats dans les tribunaux
il en va de même pour l'amour - l'amour n'est qu'un leurre - espérer qu'une personne nous aimera - c'est un suicide à petit feu - puisque le chagrin le déchirure au cœur sont là - mais la personne espère et espère que l'autre viendra lui donner son amour ... etc ...
je ne connais pas .
c'est un peu comme une `` bible '' du monde qui s'en vient '' ... ou qui pourrait s'en venir ... et outre une sorte de marche à suivre l'auteur nous explique tout un système cosmique ...
il faudrait une armée de modérateurs , payés par qui ?
un sang froid c'est déjà `` être cadavre `` !
ajoutez dal
toutes les écoles sont prestigieuses et puis ca ne veut rien dire ; c'est plutot l'elève qui est prestigieux
il y a pourtant de nombreuses façon de faire disparaitre les espèces . les pesticides tuent les abeilles , donc finie la pollinisation , arriveront ( s'aggraveront ) les famines . mais aussi plus d'insectes , plus d'oiseaux ! plus d'arbres , moins d'animaux en quête d'habitat et en concurrence avec les hommes , moins de flore mais aussi plus de piège à carbone et la planète se réchauffe , encore et la banquise fond ... et l'ours polaire meurt de faim ou se noie . quand le permafrost libèrera son méthane ...
hhh belle observation
il y a une rubrique religion/spiritualité
je suis athée , et je n'ai pas besoin du big bang pour échapper à la vérité du buisson qui parle et des bâtons qui se transforment en serpent .
les résultats des examens d'état sont publics .
j'étais sûre que c'était toi ! ! !
bonsoir ,
mais même s'il avait détruit cette armée , les britanniques n'auront pas
un sms de confirmation contenant le code rio , la durée d ’ engagement et la date de fin d ’ engagement est envoyé .
je sais pas
d'abord les photos ! ( je dis bien `` les '' car une seule photo les habituées , sauf exception , vont zapper ) c'est bcp comme dans la vie et même pire car dans la vie certaines vont peut-être te donner la chance de te mettre à ton avantage autrement , sur un site c'est moins évident . ensuite bcp sont très sensibles à l'orthographe et à la culture .
.
`` circulez , y a rien à voir '' .
il faut déjà pouvoir reconnaître la manipulation et avoir envie de s'en détacher , avant de songer à résister ... lorsqu'on est vulnérable , on a besoin de soutien et n'importe qui peut faire l'affaire du moment qu'il paraisse bienveillant . c'est ainsi que les sectes recrutent leurs adeptes , parmi les personnes seules en proie à un certain malaise psychologique , qu'elles vont s'efforcer d'isoler plus encore . après être allées vers elles , tel le messie les bras tendus , en proposant écoute , aide et réconfort .
la famille hallyday , c'est du closer en permanence , il y a de la psychose ds cette famille ! et de plus une calculette en permanence .
ce n'est qu'un sondage.. ! `` ''
barbe rousse , c'est anne ma sœur qui dit ça
non pas a l ’ abri moi je n'irais certainement pas , beaucoup de pays sont a fuir .
► demande à armand ... ..il a réponse à tout en vidéos ou copié collé ..
la semence est précieuse , c'est une offrande .
va chier
j'ai un livre mais je n'ai pas d'ordinateur .
je ne peux pas car je n'aime pas ce filme !
facile avec des thermostats .
impossible , c'est un mouvement non politisé ! a moins qu'on se foute de notre gueule depuis le début ...
par contre , je ne suis pas sûr que l'hymne national pour une médaille en championnat , procède des mêmes ressorts : il y a l'aboutissement de l'effort , il y a encore des `` restes '' d'endorphine , il y a l'adrénaline et la fierté d'être le meilleur , il y a aussi la musique et la solennité de l'instant .
en évitant de se poser la question et les choses se feront seules .
le 2eme ji rien vu non plus , mais le 3ème ...
elle a raison . les femmes en ont besoin , et le moindre connard qui lui dira aura ses faveurs un jour .
merci pour tous vos conseils et pistes donné/es ... finalement , mon idée était la bonne . sans blague , c'est quoi ce site de `` grand partage des connaissances '' , hein ? ? ? ? ? z'êtes tous nuls ou quoi ? ? ?
cocoonièrement près d'un feu de bois ! !
négligeable …
le ric est une idée d'extrêmistes , de marginaux , de fouilles-merde sans solution , de contestataires qui veulent `` en connaître '' quand ils sont encore moins que néophytes .
ca ressemble à la sociopathie . contrairement à la psychopathie , la sociopathie est acquise et non innée . je crois aussi que pour cette raison la sociopathie peut se soigner . tu devrais aller voir un psy .
le chiffre 7 en général c'est plus mystique ...
maintenant , je ne me suis jamais retrouvée devant en pleine nature !
j'opte volontairement pour la positivité même si les temps sont lourds ... si le ciel m'a montré un futur rayonnant , un humain responsable et ayant intégré l'héritage , l'essence de chaque cycle de son évolution , si bien qu'il pouvait si il le désirait `` passer à la lumière '' totalement ... .alors pourquoi devrais-je écouter les oiseaux de mauvaise augure qui disent que c'est impossible , que l'on nait par hasard et que l'on meurt comme chaque chose ... .
moi ? ... . rien ! ... ... ... barbie tue ric ... ..
« les territoires perdus de la république » dénonçait déjà en 2004 l école des banlieues rongées par le communautarisme , l antisémitisme et le sexisme . ce sont maintenant de véritables territoires interdits de la république . enseignants , infirmières , assistantes sociales , maires , formateurs , policiers témoignent .
ça doit toujours exister , renseigne-toi , chez ton artisan boucher .
dommage que ce n'est pas un châtaignier pour les fruits .
je pense que c'est aller vite en besogne , on ne peut pas exiger sachant que le marchant ne peut pas toujours savoir la garantie sur la saveur des fruits malheureusement .
françois hollande
je laisse mes échalotes , dans un panier d ' osier dans un endroit sec et aéré et les aulx et oignons pendus en tresse
mieux vaut éviter de passer pour un pigeon , sauf si elle fait le tapin , ne pas payer pour rien
visuellement , métropolis est merveilleux et continue d'inspirer depuis des années le cinéma de science fiction comme le jeu vidéo ... indémodable !
- chercheurs , en astronomie et astrophysique pour les labos publiques en france ou à l'étranger ( peu de postes dispo en france ) . le cnrs c'est environ 700 chercheurs dans ce domaine et il y a guère que une dizaine de postes à pourvoir par an .
vous voulez plus de sévérité , c'est à dire ? 70 ans de prison + un tabassage en règles chaque jour pour chaque terroriste ou complice de terroriste ? et peut être aussi pour les membres de la famille du terroriste ?
par deux jeunes femmes .
ça y est , à table ... .
ni l'un ni l'autre , un bon verre de limonade ...
pour se rappeler que c'est une religion de dégénérés encore au moyen âge , qui préfèrent crever de soif par peur de désobéir à leur dieu belliqueux . peur de la prison , de l'enfer ou lapidation si ils boivent une verre d'eau ... ils sont tarés ces gens là !
celui qui utilise le terme `` politiquement correct '' semble aimer insulter grossièrement les autres , et ce n'est pas mon style .
this is a french speaking site , so please ask your questions in french . if you do n't speak french go on yahoo uk or us . thanks
sans transition : pourquoi mets-tu un nombre devant tes poèmes ?
c'est encore les débuts
source de fraîche mélodie ,
parce qu'ils se battent entre eux et martyrisent les poules . j'ai fait l'erreur , au début de mon élevage , et il y a eu beaucoup de sang , une morte et un des coqs gravement blessé . et très agressifs , même contre les humains . a éviter à tout prix .
... .. on apprends que des cons vont se faire prendre à des conneries pareilles .
la justice est indépante de l'exécutif , mais totalement dépendante du pouvoir legislatif ! par suite , si le pouvoir législatif n'est pas lui-même indépendant du pouvoir exécutif , il vient que la justice est dépendante du pouvoir exécutif !
et le soleil ! midi,14 heures à sa porte avec le décalage ?
je sais pas ... . ou est le probleme ... que faire ? ? ? ? demande à shu le prophète mdr
il a changé .
dîtes moi , votre prof de théâtre , elle a une blouse blanche et un stéthoscope autour du cou ?
on va rire ! lol !
t'es tellement con ! »
pomme de terre ...
ou des reculs tout aussi importants si elle est mise dans de mauvaises mains .
le site me dit utiliser des cookies , est-ce normal ?
je déteste cette pouffe
ce que j'adore chez ces jeunes artistes ce sont leurs styles très différents et par-dessus tous les clips vidéos qui accompagnent leurs créations .
detroit : become human
la presse a toujours harrasse les lepen .
quand on se demande ce qu'on peut faire pour aider le monde qui a grand besoin de cette aide , on s'interroge , et la question posée à la conscience détermine une réponse , toujours , la conscience répond toujours ,
au portillon oui
un fantasme doit rester un fantasme sinon il perd son charme .
un exemple a suivre ... tant de culture dans ce monde si doux ... .
bonne ambiance !
canon
mon fils 53 ans jamais malade en parfaite santé a attrapé le virus a de la grippe . il en est mort en 7 jours , le 28 décembre 2017. ce virus vient d afrique , cette année il a fait de nombreux morts au japon .
parce qu'ils veulent rester dans l'europe et qu'en grande majorité , les écossais ont voté pour y rester . les anglais les ont obligé à en sortir .
tu ne doit pas avoir la lumière à tous les étages mon pauvre .
arretez d'utiliser des concepts d'il y a plus de deux cents ans c'est ridicule
mdrrr ! merci
on dit bien desz conneries et tu répétes celles-ci il y eu un génocide ou aux états unis femmes enfants personnes agées furent tirés et quelles tueries et beaucoup moururent dans les réserves , cela se passa au canada aussi en ce moment c'est au brésil qu'ils se font tirer dessus et dégager avec violences de leurs terres ! il y a eu beaucoup trop de morts et ça continue ... d'indiens bien sur ...
si c'est une racaille qui dérouille , ce sera un simple incident . mais si c'est un membre des forces de l'ordre , ça ne sera plus du tout la même chanson !
bah non , les conditions de vie au quotidien restent extrêmement pénibles et l ’ isf reste en place
asphodèle blanc ?
agréable week-end
l'image `` on s'en fout '' des faits et des actes
j'ai dit !
présenter un certificat de `` non virginité '' mettra fin à toutes les rumeurs et à toutes les supputations les plus fallacieuses
après : khalifa , mittal , les autoroutes , sonatrach ... ... ... ... ..allah yestor
- une source d'énergie puissante et compacte ,
- remplir son réservoir de jus d'orang-outan et de tigre ( agrocarburant à l'huile de palme ) ,
manteau de fourrure , là tu pousses un peu fort ! !
je marche toujours le dos au mur quand @ paul est dans les parages .
le gars s'arrête et au même moment , une brique qui s'était détachée d'un immeuble lui passe devant le nez . le gars se retourne personne ... un peu plus tard , alors qu'il veut traverser la rue , il entend encore :
et ben ... il y a de quoi se maurfondre ! ☺
on vit sous la charia , on est obligés de prier 5 fois par jour et de faire le ramadan ? je n'avais pas remarqué .
tiens la mongole qui mélange religions et mythologies .
1 ) perturbateurs endocriniens : bha , bht , butylparaben , potassium butylparaben ou sodium butylparaben , propylparaben , potassium propylparaben , ou sodium propylparaben , cyclopentasiloxane , cyclotetrasiloxane , cyclomethicone , benzophenone-1 et 3 , ethylhexyl methoxycinnamate , triclosan .
__
premièrement avant de le mettre au lit , dans son lit , seul , cérifies que toutes les conditions sont remplies : il a mangé , pas trop froid ou chaud ... ensuite tu lui fais un gros calin et le préviens qu il va dormir dans son lit mais que tu es à côté .
les suisses parlent suisse et les belges parlent belge évidemment . drôle de question .
avant que je l'apprivoise , le mien fichait le camp 3 fois par jour chez ma voisine du d'ssus ( la grosse josiane- une antillaise )
et donc je ne crois pas que macron y soit spécialement pour quelque chose , le pouvoir français semble être dans une dégénérescence depuis le second mandat de chirac et la construction européenne s'en ressent fortement
c'est pire
contenir les minerais de fer et de cuivre
mais bon pour les neuneus , un bronzé qui brûle une voiture c'estpas bien mais un breton en gilet jaune qui crame la même bagnole c'est génial !
où sagesse et grandeur se joignent à la beauté…
et là elle lui fait ... une super gâterie ! !
en bossant dur…
vous voulez faire du cabaret ?
line je suis bloquée ? pourquoi ?
non , parce qu'il y a des choses que nos 5 sens ( bon , en fait , nous en avons au moins 9 de sens ,
pilule vomie moins de 3 heures après gobage = pilule pas prise ( particulièrement en ce qui concerne les pilules micro-dosées , certains médicament interragissent avec la pilule
bonjour ,
la cité de la peur ?
penser aussi à éteindre tout ce qui peut l'être d'électrique , parce que mine de rien ça chauffe ..
@ sccharles , voici un lien `` rafraîchi `` - intéressant à lire , même pour les non-tjs !
qu ’ est-ce que le spasme de vivre
une mutilation traditionnelle et archaïque ...
résultat : des cons sidérés et survoltés .
déjà on dit : gynécologue ! pas gynécologique ! je vois mon gynéco fin de semaine , je lui poserai la question ! okay ?
ces tocards devraient prendre des leçons de football chez des joueurs comme rocheteau susic , fernandez , des joueurs qui ont su honorer le maillot du psg à une certaine époque ...
espèce humaine
achète toi un chien
tout ce que tu m ’ as enseigné :
-philippe e 2x
provoquer l ’ accouchement naturellement… en faisant l ’ amour !
c'est quoi ce fond google évoqué dans la vidéo ?
il n'y a donc pas besoin d'un sacrifice pour racheter le péché originel .
tient un troll de merde .
faut le pendre ce mec .
oui , tout comme le cerveau..
depuis quelques semaines , de nombreux maires ont ouvert leurs mairies pour que vous puissiez y exprimer vos attentes . j ’ ai eu de nombreux retours que j ’ ai pu prendre en compte . nous allons désormais entrer dans une phase plus ample et vous pourrez participer à des débats près de chez vous ou vous exprimer sur internet pour faire valoir vos propositions et vos idées . dans l ’ hexagone , outre-mer et auprès des français résidant à l ’ étranger . dans les villages , les bourgs , les quartiers , à l ’ initiative des maires , des élus , des responsables associatifs , ou de simples citoyens… dans les assemblées parlementaires comme régionales ou départementales .
@ c'est la première fois que je réponds à une de vos inénarrable question . aujourd'hui s'entend ! désolé mais pour le coup ... pamela anderson , je n'ai pas pu resister . et comme dit orwell , `` je peux résister à tout , sauf à la tentation ''
et le premier chez qui ?
avec une bi.. de cheval ?
malheureusement pour les naïfs aficionados du pantin de la finance , ce ruissellement s'est rapidement transformé en stalactite de glace !
vous savez tres bien se que je veux dire ne fait pas semblant de ne pas comprendre comment comprenez vous le diable vu que vous et les diable ne font qu un avec vous cela m echappe éclairez moi donc merci de votre sincerité cela est confirmer dans le saint coran il vous voit , lui et ses suppôts , d'où vous ne les voyez pas . nous avons désigné les diables pour alliés à ceux qui ne croient point ,
on trouve des commentaires négatifs sur les juifs et le judaïsme chez shakespeare , hegel , marx , charles dickens , fiodor dostoïevski , etc. le nœud gordien entre les juifs , le judaïsme et l ’ argent allait de soi .
pour que les hommes vivent , il faut que l'économie marche . et pour qu'une économie marche bien , il faut qu'il existe dans la société une classe dirigeante qui monopolise le pouvoir de décision économique et politique . le capitalisme résulte du fait que ce sont ceux qui détiennent les capitaux qui semblent à l'origine les mieux placés pour exercer tout `` naturellement '' ce pouvoir . l'ennui c'est que toute classe dirigeante tend à devenir une classe dominante qui exerce sa fonction de direction en privilégiant ses propres intérêts et en tendant à pérenniser sa position dominante . ce qui fait du capitalisme une forme d'organisation sociale logique , mais injuste et conservatrice .
la bretagne , le pays basque et la corse
sans lumière dans les cieux , pour la vie nulle place ,
le jour s'éveille
c'est chacun sa merde , chacun pour soit
on m'a appris , par exemple , a jouer au rugby.ce n'était pas innée , il a fallut qu'on m'expliques , qu'on me montres.le résultat est qu'aujourd'hui , je joues mieux qu'a 20 ans ... tu me diras , c'est pas bien dur ...
... et j'enfile les muzz
si 'efficacité est là , oui , le rendement de beaucoup d'aspirateurs est un peu faible . ce n'est pas parce que le moteur est puissant qu'il est plus efficace . `` un modèle de 1.200 watts , doté d ’ un bon rendement grâce à un moteur , des filtres , des joints et des accessoires optimisés , a une puissance utile supérieure à un appareil de 1.600 watts au rendement médiocre '' , explique 60 millions de consommateurs .
plus besoin d'bordeaux dans sons vains .
tu sais on n'a pas besoin de beaucoup parler entre amoureux . j'ai rencontré une étrangère qui savait à peine 2 mots de français . ça ne nous a pas empêché de faire l'amour . ça peut même être encore plus excitant et romantique parce que l'attirance amoureuse se réduit à l'essentiel .
qu'ils se tapent tous dessus !
lol et il n'est pas le seul !
pour leonardo oui
c'est du grand n'importe quoi . les minorités du monde entier n'ont qu'à s'associer pour lutter contre tout abus , ce sera plus simple . dans le cas présent , il s'agit d'un jeu et en plus virtuel ! mais tout est prétexte pour contester . que les pokemons aillent mettre bas des cochons près de mosquées et ça va être le tollé !
- logement financièrement accessible ( nous aimerions un f2 de 40m² )
demandes toi pourquoi on a perdu la guerre contre l ' algérie .
hello ,
parmi tout mon entourage , je suis le seul à être déclaré à la caisse d'assurances sociales ( en tant qu'assuré ) , à l'age le plus jeune : 16 ans
a moins de multiples miracles de abraham , la sainte vierge , jésus , et mahomet réunis ... ... hollande et la gauche sont grillés pour les lustres a venir ?
dans le calme et l'apaisement !
en train le 24 décembre 2016 31,50 e sinon le 31 décembre 2016 21 euros et sinon plus de 55e voir 62 euros donc s'y prendre à l'avance , et division des prix assez bonnard !
certains musulmans utilsent ces passages pour dire que la bible est falsifiée ou pire que les scribes ajoutaient des choses encourageant le péché .
je ne me suis jamais mariée à l'église et mon gamin sait que lorsque je mourais , il ne faut pas de cureton .
un humaniste . je ne pouvais plus soutenir ce mouvement , qui a dégénéré en manifestation de haine . '' ?
– qu ’ est-ce que vous faites ici ? vous devriez être dans votre chambre en train de vous reposer !
burberry .
le destin
du lourd vaisseau , rampant sur l'onde avec des rames .
la même chose .
heureusement que la presse à révélé les affaires de fillon sinon il était président et continuait à puiser dans les caisses en toute impunité , quant à mlp , demande à tes arrières grands parents ce qu'ils en pensent
inconnu au bataillon
oui
lol
je suis acteur de ce que je vis , je suis dans le film .
non
serais-tu un adepte du `` faites ce que je dis , ne faites pas ce que je fais '' ... ?
ce sport est peut-être arrivé à ses limites .
j'espere que oui mais maintenant à la nord de c-b on n'a pas de neige encore . d'habitude on a de neige maintenant ( en fait de la mois d'octobre ) .
ils vont aller en voiture rouler toute la journée à la vitesse d'escargots pour gueuler après le prix des carburants
ha les problèmes des muzz ... ...
bonne , merci .
un pèle-mêle de photos de mes vacances à la mer avec mes meilleures amies que j'ai trouvé ici : ca me donne le sourire à chaque fois que je le vois : )
sur le sable sur la neige
non mais j'aimerais bien essayer le char à putes !
pauvre france .
avant leur grand départ pour de vertes prairies
a mon sens , c'est complètement idiot ! c'est le rôle de l'opposition de critiquer le gouvernement en place , c'est utopique de demander ce genre de choses !
rien
il y a bien les lettres de mon moulin , mais non .
tu rentre dans un super marché , tu achetes , ce que tu veux , bon une pharmacie aussi , tu consommes quoi aux cent , en medocs et bien fait pareil , 1/2 doliprame tout les 6 mois , lexomil 6 m/g 1/4 tout les 3 mois , pas plus
est-ce le seul moyen de communication dont dispose l'enfant ?
ca arrive .
14/8 à 50 ans et + ... .c'est très bien . le maximum à ne pas dépasser est 16/8 . là il serait nécessaire d'avoir un traitement dont les effets secondaires sont souvent désagréables .
mais alors que dire des sportifs français , canadiens etc ... ? ah ah ! et bien figurez-vous que la plupart de ces sportifs qui se sont trop doppés pendant l'année ont choisi de ne pas participer aux j.o . ah bon ? pour fuire les controles anti-dopage ils ont donné l'excuse du virus zika , soidisant ... quel bon prétexte pour fuire les prises de sang et les analyses d'urine !
ce n'est pas moi qui claquerai 1000€ sur un smartphone .
qu'est-ce que ségolène n'a pas écarté pour faire de la politique ?
il leur resterai le temps pour les consoler .
tout sauf macron
2 / ***eviter de s'exposer durant les heures les + chaudes de la journée , soit entre 11h30 & 16h00 .
ça donne des flatulences
je pense que si il veut continuer , il devrait avoir de bons professeurs et travailler durs .
apparemment , je ne reçois rien de q/r . hier , j'ai vu que j'avais eu une mr en retournant sur une question , mais je n'ai reçu aucune notification .
j'avoue tes pas nette ni bete ; )
antivirus payant bitdefender antivirus plus 2018 protège un pc à 99,9 %
26 si donc on vous dit : voici , il est dans le désert , n'y allez pas ; voici , il est dans les chambres , ne le croyez pas .
guillotine place bellecour
les agriculteurs sont dépendants de leur territoire et dans une moindre mesure les artisans qui proposent des services de proximité , le sont aussi . avec le télétravail , on pourra réduire la densité dans les métropoles , d'autant que les territoires laissés en friche sont plus attractifs du point de vue de l'achat immobilier , pour relocaliser les activités qui doivent l'être . au passage c'est en accompagnant ce mouvement par la créations de véritables banques mutualistes localisées et indépendantes des marchés financiers , que les citoyens pourront reprendre le contrôle de leur économie sans passer par des révolutions sanglantes .
bisous : - ) ) )
et ceux qui exultent périssent !
coucou . pour ma part , j ’ aime beaucoup ce prénom . en plus , tu as parfaitement raison ! je viens de faire une petite recherche et il s ’ avère qu ’ agathe est très tendance en ce moment ! d ’ ailleurs , tu pourras avoir des idées de prénoms sympas sur le site naissance.fr . j ’ espère que ça t ’ aidera .
pour ce qui est d'organiser les massacre en masse vous pouvez briguer le prix nobel d'ordures patentées et vous inscrire au giness des records
quand ce sont les vacances d'été en france , les collégiens et lycéens qui n'ont pas trouvé de job ou qui n'ont pas les moyens de partir en vacances s'ennuient chez eux , ils ont de la tristesse et de la colère dans le coeur alors pour pallier à l'ennui il viennent polluer le site
un blob
sa photo d'avatar a récemment été affecté par un bug et il n'est pas la seule victime sur ce site
faire fleurie les desserts ... pourquoi pas . en ruinés d'autres ? ( ils sont par encore sur mars , ou vénus ... pourquoi faire une terraformation sur une planète qui l'est déjà ? )
une bonne tapenade
bon dimanche caprine !
qu'est-ce que je foutrais d'un parasol ?
comme en italie , pour en faire des spaghettis .
toute la journée en mer . splendide !
rassurez vous , moi non plus , le climat n'a absolument pas changé depuis que je suis né il y a 35 ans .
la philologie examine les sources historiques écrites pour étudier les langue et la civilization de l'epoque . la grammaire et la structure de la langue . mais ces termes sont très differents . donc , pourqoui cette question est posée ? pouvez-vous m'expliquer la difference entre ces deux termes ?
… premier ministre de sarkozy ...
valide
mort de rire
*le neritina est un joli escargot connu comme mangeur d'algue en aquarium . avec de jolis motifs originaux sur sa coquille zébrée en noir et brun .
on peut lui mettre une cartouche ?
* le joueur coche 6 cases dans la grille ( donc 6 numéros choisis parmi 45 , sans remise )
du tout
tiens , pendant qu'on se marre , aurais tu écrit `` un bouddhiste de gauche '' si berl l'avait été ? re-lol ! ! ! !
quant au reste de tes indispensables , prenons l '' exemple du survet pour l'eps
c'est le propriétaire au 1er janvier qui est imposable .
n'importe quoi !
en sentant que l ’ amour méprise le trépas .
c'est simplement un américain moyen . il voit les choses comme ça arrange son porte-monnaie .
oui en femme serait une ☝️ bonne petite salope soumise
la guitare basse puisque ca fait 20 ans que j'en joue
il conduit bien à poil , lui .
ce n'est pas l'usure , mais l'éloignement de la source qui est néfaste pour cette religion ,
c'est bien formuler , merci pour le partage .
ils ont aussi , en plus du système de répartition à points , une part de capitalisation , à savoir qu'une fraction des cotisations est convertie en actions et en obligations . cela a bien alimenté la bourse de stockholm qui est l'une des plus prospères d'europe .
elle asservit et détruit les nations et les peuples du monde
tout à fait ! on aura même pas eu le temps de le voir passer , ptdrrrrrrrr ! ! ! !
entre un ministre de l'intérieur qui ne sait rien et un directeur de l ’ ordre public à la préfecture de police de paris qui ne comprend pas les questions très simples , dormez tranquille bonnes gens , vous êtes entre de bonnes mains lol
le vieux sage a dit :
relances le pour montrer ton intéressement et pour lui donner des précisions sur tes qualités
le robuste ouvrier du grand lit nuptial .
travailler plus pour gagner moins en fermant ta gueule ... c'est ça la vraie définition
a ton avis , que se passera-t-il si tu postules chez un autre patron dans le même secteur d'activité ? et tu feras comment s'il te demande des références , surtout si c'est un patron qui est dans la même ville que ton ancien patron ?
comme on dit à la sncf , pour ça faut être motivé .
bonne idée
sans cette récupération politique c'était déjà voué à l'échec à mon avis , ou alors de baisser de quelques centimes de la main droite et les récupérés avec la main gauche , les politiciens sont fort pour ça .
ta tâche est d'allumer la pipe de ton maître , '' ... ( n'y voyez pas malice , crime de mes nuits , nous sommes entre djambias ) ...
alors les devants :
une giffle
s'il faut aller au cimetière
ce n'est pas à préconiser comme mode d'alimentation quotidien mais occasionnellement , ça ne laisse pas de traces .
c'est mérité ...
ils font ça surtout pour amuser leurs copains et ils seraient bien ennuyés si leur drague fonctionnait
quand j'étais petit je me rappelle que ma mère partait au garage avec des chatons vivants qui en revenaient morts . je pense que à une époque cela était fréquent de se débarrasser comme ça `` des chatons '' .
merci tout d'abord pour ces si jolis vers dédiés à cette bien coquine canicula qui a tant fait parler d'elle ce été sans pour cela qu'on la nomme en propre
la commission de la défense nationale et des forces armées n'a jamais été un lieu où les choses sont faciles , courtoises et bon enfant ...
maman sait bien elle ..
laide pour les uns… belle pour d ' autres !
il doit sucrer les fraises , le pauvre jesus
ce rêve indique dans quel état de conscience tu peux te retrouver dans l'avenir , même si , actuellement ton cercle d'amis est restreint , il y a en toi toute une belle énergie orientée vers le partage , le social et le tout dans un contexte de joie . cette femme symbolise également quelque chose de précis pour toi , même si tu ne la connaissais que de vue : essayes de te souvenir ce qu'elle pouvait t'inspirer : distinction , classe , élégance : c'est cet état de conscience qui t'est présenté via ce rêve et la présence de cette personne .
j'ai beau le savoir , dans ma tête il était 11 heures ...
a-t-on , mec ... .retourne au cp
hely , dès que l'alien dus s'allonge ! bye
l'allance .en marche/modem j'agrémente en tête , n'en déplaisent aux râleurs de droite et aux abrutis du fn ?
... ... ... ..le monde évolue ... ... ... ... ! ! !
tes deux citations peuvent bien être correctes et bien sûr venant de la bouche
c'est surtout horrible pour celui qui meure . les autres au final , ça leur en secoue une sans faire bouger l'autre .
un diplômé peut faire énormément de choses . encore faut-il qu'il n'ait pas que son diplôme ! et aussi quelque chose qui s'appelle `` le savoir être '' . s'il n'a que le savoir faire , c'est un handicapé de plus .
*
c'est quoi qui vas continuer longtemps ! ! mettre se genre de question débile sans même savoir se qui c'est passer
c'est ce qu'ils disent tous .
et les 180 000€ de frais de bouche de bercy dont macron a utilisé pour sa campagne ..et je n'oublie pas les 350 000€ sans appel d'offre a los angeles ... .le parquet financier sur ces coups là est beaucoup moins rapide ! !
l'arabie saoudite est l'ennemie mortelle de l'iran et un allié officieux d'israël , donc on ne peut mettre ces deux pays sur le même pied !
causes
hélas oui , les dealers placent la drogue dans leur ventre et la récupèrent après avoir passé les contrôles en le leur ouvrant au couteau ( c'est le même principe que les mules humaines sauf que le chien meurt à coup sûr ) ... parfois les chiens sont volés , mais souvent ce sont des chiens errants qui servent à ça , rarement des chiens adoptés car les refuges font attentions aux adoptants et les suivent quelques mois , et surtout ils prennent les noms des adoptants ...
fragile …
une petite fille sur le trajet du retour , n'arrête pas de bassiner sa grand-mère :
je ne lefréquente pas
sans doute la discipline la plus fun des jo ?
soit tu te fais virer , et c'est bien parce que tu touches ton chômage , soit il se dit '' éh , un qui veut travailler , il en veut le petit là ... parfait.. on va lui en donner `` et il t'en donne .
arrêter serait une grave erreur , alors selon ce que tu aimes dans la vie des activités que tu favorises
je préfère 100 000 fois monsieur le président sarkozy au sac de suif à pustules qui fait rire de la france le monde entier , qui ne fait que mentir et qui a fait couler à flots le sang des français sur notre sol
juste un peu marre des questions ennuyeuses ...
si la mère lepen avait ne serait ce qu'un 10ème du talent de léa salamé , sa beauté , son intégrité , sa probité , cela ne lui suffirait pas pour espérer avoir la confiance de suffisamment d'électeurs pour la porter aux fonctions suprêmes .
rien de spécial
je préfère jenny .
le péché . les croyants sont bien caché .
- subventionné par nos impôts ,
les deux doivent être poursuivis
a part ce qu'il faut pour faire fonctionne le ménage : nourriture et produits divers , j'achète tout en ligne : je déteste faire du shopping .
c ' est toi qui en parle tout le temps , ça frise le délire obsessionnel à ce niveau là .
le sport c'est autre chose ( mème le foot n'est plus un sport )
les juifs étaient un symbole du matérialisme capitaliste et communiste , c'était la victime idéale à désigner au peuple allemand
en attendant , ce qui est sûr , c'est que ce n'est pas la `` populace '' ( à chaque époque son vocabulaire : après la révolution ce fut le peuple , ... depuis un certain temps , c'est la france d'en bas ... lol ! ! ... bien sûr , je passe sur les éphémères sans-dents , illettrés , sans culture et même jaloux ! )
la gravité est une sorte d'élastique qui contraint notre liberté de mouvement . on sait en décrire l'effet de manière parfois géniale comme einstein , mais on ne sait pas à ce jour ce que c'est vraiment . dans la physique en général on arrive de mieux en mieux à déterminer le `` comment '' , mais le `` pourquoi '' se fait toujours attendre .
c'est un medecin depressif
moi je boycotte également tous les fruits et légumes chinois et israéliens ... .
p être
la nuit se colore de rouille quand elle consent à nous entrouvrir les grilles de ses jardins .
je n ' aimerais pas être à leurs places en ce moment .
... ... ..ça me dégoute .
tu etais convaincu que tes croyances etaient verrifies et logiques . tu as toujours cru que de faire profil bas , rester dans ton coin , ne rien dire a personne et ne pas te faire remarquer etaient une bonne maniere de ne pas faire des gaffes en public et ainsi eviter de te faire ridiculiser .
non ce pape est comme les autres ... faites ce que je dis mais pas ce que je fais ...
il y a surproduction de melons français par exemple . et on en importe quand même . sans doute l'europe qui oblige . résultat certains producteurs français n'ont pas d'autres choix que de détruire leurs récoltes .
on est classique car on se fait critiquer sans cesse par les cons
nicole belloubet .
cela promet de belles trouvailles aux archéologues du futur
oui
merci pour les blagues
- il n'y aura plus de pétrole dans 20 à 30 ans max ,
oui toujours quand je suis au pied du mur ! !
en aucun cas . ta vie n'a aucun rapport avec celle de ton ancetre .
agnostique certes mais il voyait dans l'eglise catholique l'héritage romain et des valeurs de pérennité et d'ordre e ( hiéarchie , discipline )
végétarien machin , on t'a reconnu et je suis sûr que tu ne fais pas le quart de ce que tu racontes sinon tu ne serais plus là pour le faire !
il faut être idiot pour ramasser une grenade mais bon il faut
oui .
mais j'ai un scoop sur la vérité que la nasa nous cache : neil armstrong n'a pas posé le pied sur la lune , c'était lance armstrong qui y a posé ses boyaux !
supprimer les cookies .
un système choisi et accepté par toi .
c'est bien d'avoir le sens de l'humour et de la dérision ! !
ils ont pas assez de place en hp pour toi et puis tu reviens beaucoup moins chère à la société comme ça .
un siphon , fond fond ...
ils font ce qu'il veulent .
ca fait plus de 2 siècles qu'on a remarqué les similitudes étranges entre le sanscrit du nord de l'inde et les langues celtiques , notamment d'irlande .
ce qui est inquiétant c'est que 75 % des français veulent de l'europe , veulent du nouvel ordre mondial nouvel ordre mondial tenu par les sionistes .
steak frites à midi ?
pourquoi voulez-vous qu'ils le fassent ? faites-le vous même puisque ça tient à cœur . poltron ! ! ! !
et si on parlait de la tienne ? ... .
en français , un petit accent en moins suffit a changer complètement le sens du phrase .
qui aime qui ?
des traces si allèges ,
oui tu en fais parti aussi mdr ! ! !
je rejette la noire certitude
tenue bien adaptée pour
trou .
faut pas gober tout et n'importe quoi , documente-toi vraiment
je pensais lui donner 150 euros comme cadeau , est-ce que c'est suffisant ?
pour bite
putain mais arrête un peu avec ça et tes copier coller à la con !
je dis alors au vent d ’ orient :
je ne pense rien . sa vie ne me concerne pas .
le but est d'en faire des désexués , des désaffiliés , des déracinés….. pour en faire des consommateurs compulsifs .
sur le lien yahoo.fr
mais si quelqu'un s'y oppose , il est dans son droit .
cordialement ;
légal et afrique , ça fait bizarre ensemble !
ils vont te mettre en miettes , si tu continues !
il lui suffit de monter sur ses grands chevaux ,
juste parce que c'était jeudi et tous les jeudis j'y vais
c'est pas beau ce qu 'ils ont à montrer ... ..😀😁😆😉 et puis ils sont toute leur vie dans la boue , sauf ceux qui sont beaux ou riches , ou les deux à la fois 😎😶😞😛😜🙋
x=2y-10 d'où
certains handi n'y ont même pas droit . d'autres qui savent traffiquer y ont droit sans être handi , une honte totale .
c'est comme : '' petite studette '' c'est pour ne pas dire que c'est grand comme un placard !
j ’ écris ton nom
je rentre de paris ils se sont amusés à piller les bistrts les moins huppés pour piquer de l'alcool ces kons
la racine carré de 158 753 c 'est 398 , 4 ... ... .je ne sais pas aller plus loin qu'une décimale .
.
foutaise. , ..
faut pas se plaindre c'est beaucoup mieux qu'une femme congélateur !
son père said , l'adepte préféré de hassan al banna , collaborait avec les sionistes us contre les communistes `` mécréants '' ! .
en 2034 , la justice se prononcera dans une procédure accélérée en fonction des noms , des dates remises par fillon après de nombreux recours . un film de fiction sera réalisé sur le quinquennat virtuel de ff pour le consoler .
`` un deconverti du lacanisme : stuart schneiderman ''
la grande main : son avantage : pouvoir jouer correctement les premières mesures du concerto n°2 de rachmaninov ( ouf parce que-ce que ceux qui arpègent . la grande main et ce fameux mythe de la main élancée du pianiste sont devenu autant de préjugé qui mène à considérer une unique élite capable de jouer correctement du piano , autrement dit la grande main est plus forte que la petite . c'est faux ! les grandes mains permettent certes de plaquer des gros accords , et d'avoir un jeu plus fluide sur des passages de bravoure rachmaninofien . un exemple : l'étude des octaves op25 n°10 , pour jouer cette étude parfaitement , il ne faut pas recourir à la pédale et qu'en est-il aujourd'hui ? souvent cette étude est noyée dans la pédale ! c'est cette partie du piano qui permet aux petites mains de s'en sortir tout autant que les grandes . pour jouer correctement l'étude susmentionnée il faudrait pouvoir prendre une octave avec le doigté 1-3 choses impossibles pour les petites mains . donc - > utilisation de la pédale .
dès sans dents
pour macron ... la france et les français doivent crever pour payer des rentes aux `` marches financiers '' ... .
ils en ont de la chance , les japonnais .
c'est normal , mon petit ! je vois ...
par ce petit mot je viens vous souhaiter bonnes vacances et vous dire au revoir .
non , pas de couloir . il fallait attendre l'arrêt pour changer de compartiment .
pour être mieux considéré
ah c'est toi dans la pub ? mais on irait où ? ? ? ?
perso , j'attends la réponse de mon centre leclerc . et si leur réponse ne me convient pas , je vais leur foutre une pub sur tous les sites d'avis tel `` trust pilot '' et je peux demander à mon fournisseur de ne pas `` utiliser '' tel ou tel livreur ; surtout éviter tnt ! ! ! a éviter à tout prix !
euh ... c'est quoi la question au juste ?
ça ne veux rien dire du tout
que la vigilance est améliorée ...
mauvais souvenirs les noyel . je mentirais si je te disais que j'avais vu un écureuil enculé un panda ^^ ^^
tu as pris le pen pour peter pan ?
sur ce , je te souhaite de passer une très bonne journée ; ) . à bientôt !
manger m'aide à dormir souvent
fais ta propre vie et tu oublieras les aléas de la vie .
faire confiance , est ce parler de ses problèmes , de ses projets , de son passé , ... ? c'est quoi en fait ?
avec la peur ...
quelle horreur . on va prendre dujardin pour jouer nelson mandela .
ilss ne peuvent pas s arreter entre keufs si oui comme je le pense ils sont vraiment cons
10 ans d'intense méditation pour poser cette question ...
nan , mais je sais où il y a des pokéstop
un politique qui se donne pour la france ne donnerait pas la france ...
sauver la france et son système ? pour quoi faire ? payer ta retraite ( ou celle de nos politiques ) ? le système pousse à l'individualisme alors comme le 3/4 des gens , ce qui m'importe c'est être en bonne santé , avoir de quoi manger et un toit . le destin de la france n'est pas vraiment une priorité .
et mesdames aussi !
oh barbara
j'ai lu dans un sondage très sérieux de la fondation jean jaures qui dressait le portrait robot des sympathisants en marche et comparait avec les autres partis que 71 % des français considéraient que l'homosexualité est une manière acceptable de vivre sa sexualité .
t'as vu comment tu cause ? ? ? ?
où est le prophète , je suis perdu ! ! !
c'est le da da de macron ?
merci d'avance pour une réponse à mon interrogation..
a cause de 2 grosporcs producteurs obsédés
ajout : il est préférable de dire que le vagin du milieu est pour l'accouchement , le bébé kangourou est tout petit .
parce que j'avais rien a manger !
et fragiles doit elle justifier la dégradation des biens privés et
j'avais peur que vous ne veniez pas
rien . il ne risque rien parce que , comme d'habitude , les flics vont tout faire pour effacer une affaire qu'ils jugent mineure . aucune enquête sérieuse ne sera entreprise et l'affaire sera classée .
pas vie maisj arrive pas a trouver mot
bien connu des jardiniers ( maladie du cul noir ) ce n'est pourtant pas une maladie . certaines variétés sont plus touchées que d'autres , surtout celles dont l'enracinement est très superficiel . le paillage du sol évite cet effet dans une certaine mesure .
sa domination commence juste a flechir .
il y a un rapport entre appartenir à un pays et tromper son mari , petit nigaud ?
le harcèlement scolaire fait des ravages et il ne m'a pas laissé indemne . mais aujourd'hui , c'est toujours le même harcèlement que je connais au quotidien , avec le voisinage , les coups en moins avec à la tête des enseignants comme les plus actifs et leurs morveux haineux je suis une mamie de 50 ans et les flics ont pris parti pour eux ainsi que d'autres gens de pouvoir et les flics refusent même que j'ai affaire à leur commissariat , ils m'ont virée et je devrais faire 55 km si un jour j'ai des problèmes , peu importe lesquels , même anodin
allez tchuss .
ramadan = respect du coran
ta boîte-aux-sardines contient :
alors oui , borostyrol , y a rien de mieux .
peut-être , mais leur vie privée ne nous regarde pas , ainsi que la vôtre , chacun est libre de faire ce qu'il veut ! !
darby bible
rien compris ... .
@ quelle bande de fayot ...
pourquoi ne pas mettre un tuyau au cul de chaque vache pour récupérer le méthane et se chauffer ... lol
blocage ?
qu'il n'ait sur moi nul empire !
oui
un cardiologue à dit que 20 minutes c'est suffisant pour garder la forme du coeur et du physique !
oui , mais c'était il y a très longtemps . maintenant les musulmans savants , c'est le passé .
terre de sommières si les taches sont récentes , par contre si c'est de l'huile de friture : c'est cuit .
la rue a toujours raison
ah
le f-haine y est pour beaucoup putain
-le pragmatisme et l'isolationnisme de trump nous protégerons peut être d'actes malfaisants comme ceux d ' obama ( prix nobel de la paix ! ) et d ' , hillary clinton ,
mais gronder… non : grondez à votre tour
pourquoi allez-vous voir ou acheter les merdes de bruel ?
on cultivera sous terre
mdr
le cercle littéraire des amateurs d'épluchures de patates .
on ne dit pas `` le gospel ''
pour eux la charia serait bonne
les athées sont ceux qui ont le plus de mérite à pardonner ils n'attendent pas de récompense en échange
^^
c'est évidemment impossible .
vas y , je m'ocupe de ta copine ! tel avant de rentrer !
les moches sont gardées pour la radio
les restaurateurs n'ont pas joué le jeu . cela n'a servi à rien
après leurs enfants , des papas après maman , des adolescents faisaient hurler leurs transistors et des baraques à frites enfumaient le tout d'une odeur d'huile chaude qui se
no , you do n't have to put a `` the '' into the sentence .
ah l'amûûûr !
pour l'enfant , je ne vois pas tout ça d'un très bon oeil .
une intronisation ne veut pas forcément dire ensuite une intromission ...
pourtant h a d u petrole
dilueur de silicone .
bonjour , j'ai du m'absenter en urgence pour raison de santé et avant de partir mon responsable m'a dit que je devrais rattraper les heures en question ...
c'est pour retirer le givre ou la neige sur les avions .
il me semble donc qu'il est grand temps d'en faire de même dans le monde politique .
mais il n'est pas non plus un génie ( loin de là ) comme on a bien voulu nous le faire croire . bien des employés des corps constitués compte dans leur nombre des étudiants bien plus brillants dans leur cursus d'études que le président .
le salaire moyen pour les hommes est de 2 800 € nets / mois ; et le salaire net moyen pour les femmes est de 2 707 € nets / mois , soit , 3 % de moins que les hommes .
ben ce sont des situations qui furent courantes de tous temps et qui de nos jours le sont encore pour la plupart des jeunes femmes du monde . la norme malsaine de la première grossesse à 30 ans est une invention occidentale qui ne date même pas de deux générations .
ho pas cela achétes des bretelles tout simplement
contrairement à ce que cet abruti de jojo peut prétendre , c'est bien ce gouvernement qui a changé l'isfi pour une isf encore plus inique .
je pense à tous ces neuneus qui font des selfies , pourquoi ?
c'est comme le cancer du côlon et pour se soigner ça coûte lapereau des fesses .
excellente idée !
c'est la mode ! ! !
l'accordéon et la blonde ... ..
dans aucun mode de production on parle de classes moyennes . la moyenne entre quoi et quoi ?
a ce jour madame eliane houlette , procureur du parquet national financier , s ’ est saisie très rapidement ( comme par hasard ) du « dossier » .
il sont d'origine arabe ( et turque et persane ) lol
peut-être qu ’ il faudrait être un peu plus patient avec notre cher yahoo…
* en réalité , tu iras sur les champs de bataille pour satisfaire les intérêts d'une caste politico-financière qui n'en a rien à foutre de ta vie , peut-être la même caste qui finance la production des jeux de guerre et de violence auxquels tu joues quotidiennement , te rendant un peu plus insensible chaque jour .
la pluie , le froid ne me gêne pas .
le fait est aussi qu'on s'autorise tout ou pratiquement tout au niveau des sujets abordés .
je me suis réveillé trop tard et puis il faut vraiment trop chaud , encore un coup de macron , depuis qu ' il est élu , il ne pleut plus ... ... .
confortablement .
pinocchio !
super joli myo ton poème me fait penser à celui là : )
quand tu seras dans une relation de couple sur la durée , tu comprendras mieux tes parents = a eux de voir
qui a le plus de toupet , donald trump , muhamed le prophète 💣 , philou ou kim jong.un ?
et crées des conditions pour l'inverse , ( hors mit celles dites naturelles ) .
en réalité , blanches , grises ou noires , leurs qualités nutritionnelles sont identiques , et ne varient qu ’ en fonction des récoltes , d ’ une année sur l ’ autre ( comme les autres denrées végétales en fonction de la saison : légumes , céréales , fruits… ) .
les fabricants de gilets jaunes ont du exploser leurs chiffres d'affaires , bon pour le commerce ...
connais pas ... ..ya l'air d'avoir des trucs pas très net la dessus
immigration : le japon réfléchit à accueillir plus d ’ étrangers .
ceux qui tentent de maintenir une forme stable et ceux qui se nourrissent d'elles en les détruisant .
ne jamais oublier - mais avancer pour atteindre d'autres buts vers la paix et l'harmonie qui en découle
mon chat fait pareil . j'ai posé la question à mon vétérinaire .
et te revêtiront les neiges des sagas
mais je t'annonces un grand avantage :
apparemment oui ! !
l'abetissement du peuple dont sarkiki est un exemple parfait est réussi .
...
pour détester quelqu'un , il faut l'aimer
amedy coulibaly : ( hyper cacher ) ,
je suis d ’ accord sur le fait que le divorce est acté et que le retour en arrière est impossible car ce pouvoir est maintenant démasqué pour ce qu ’ il est : une courroie de transmission du sionisme international .
non ! les forets béton de 8 mm font bien 8 mm et prévus pour des chevilles de 8 mm aussi .
ce n'est pas un travail de groupe mais bien un choix personnel .
non
au moins lui il a profité un peu de la situation , il a eu de la chance de toucher à tout ca
ce n'est pas normal que les femmes ne puissent se promener dans la rue sans se faire siffler , insulter parce qu'elles offusquent certains esprit étroit et ce n'est pas normal qu'elles se rendent au travail entouré de porc prêt à tout pour leur offrir une promotion ou pas .
pas a mon gout .
de rien
shalom
gattaz au premier tour soutenait fillon pas macron !
on me rajeunit
*tatanghut = tngh = colline ( amazigh/tongu = colline ( zarma )
parce que son régime , elle le garde pour nous l'imposer si par le plus hallucinant des hasards elle était élue . et , pour sûr , qu'il serait atrocement amaigrissant ! ...
le gros gay de maitre blan
envois par courrier recommandés avec accusé de réception la copie de ton certificat de cession où le nom de l'acheteur est inscrit dessus .
tu es un drogué à la marijuana . tu n'as plus d'ambition , plus de volonté , plus de motivation . bien sûr la mari . ça insensibilise , ça démotive , ça rend apathique . le drogué est dans la merdre jusqu'au yeux et ouvre encore la bouche pour murmurer que tout va bien . s'il est aux études , il n'a pas assisté à la moitié de ses cours . aucun de ses travaux ne sont faits . il est à trois jours des examens finals , mais tout va bien pour lui . il rate tout tandis que tous ses amis de classe qui souvent lui étaient bien inférieurs intellectuellement , ont maintenant des diplômes professionnels , des postes enviables et des situations de vie extraordinaire . et ce triste individu continue de tirer sur son joint , de se plaindre et de vivre de l'assistance publique . réveille-toi ! cesse de téter sa mort ! et recommence où tu t'es désengagé , il est encore temps . sors de ta merde .
je ne pense pas que qr soit ( subjonctif présent !
voici ci dessous un lien faisant la chronologie des attentats islamistes perpétrés en france depuis quelques décennies :
trop peu de quoi ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
il faudrait d'ailleurs vérifier si la moquette de sol n'est pas mouillée .
10e par mois en moins au dessus de 1500e c'est pas cher payé !
p.-ex . les chrétiens ( aussi monothéistes ) , nous suivons jésus et non la bible . ce
montre nous ta teub , on te dira si tu as des chances ...
ensuite mesure après effort .
monique
dinard
auparavant , je me suis fait sa saga `` les micro-humains '' , en 3 livres .
8 ) la hollande de 1978
sous une voute terrestre éclairé par la lune
en discuter avec le médecin de service ^^
le mot a deux sens .
j'ai dit !
plein soleil sur la 5 a ma préférence
( le mien est pareil )
les `` islamistes '' comme les `` evangelistes '' et les `` atheists '' et les autres `` istes '' sont partout dans le monde , pas seulement en europe .
si ils ( calculent ) c'est qu'ils ont compris des choses ?
ils réclament la même chose d'où jérusalem coupé en tranches , ce n'est pas près de se résoudre cette sale guerre .
va niquer ta mère
nous souhaitons changer de syndic .
comme avec einstein , ils jugeaient quand ils connaître .
rouler avec des amortisseurs usagés , c'est surtout que c'est dangereux , la voiture peut partir un peu n'importe où dans les virages , sauf a rouler vraiment lentement .
jaime me faire défoncer le fion à coup sec , et frotter ma chatte et mon trou du cul contre une bite bien dur , lécher les boules avec de la sauce ou crème liquide voir nutella .
faudrait savoir ce que vous avez fait exactement pour réinitialiser le pc .
oui , malheureusement .
inscrivez-vous c'est gratuit , le lancement est proche , voici le lien :
— « dieu qui m'avez fait naître ,
c était même effrayant ; heureusement qu il y avait des cameras et des crs car ca aurait put être un lynchage ; honte aux glj oui c est de leurs fautes ; ils on sortient du bois les loups de l extrême fascisme c est terrifiant
belle journée à vous qui lisez ceci .
je ne suis pas sure qu'il le sache .
fais comme les sumos :
ce que je ferais
18ans
écoutons nos coeurs devrait etre le conseil pour tous et pas seulement a ton fils
pourquoi le thé , j'ai un ami qui va planter 1 ha de thé ! ça pousse sous nos latitudes
muse alleman ?
plus tôt henri iv et françois 1er on eu des règne intéressants .
un colosse aux pieds d'argile plutôt !
mon mari et moi essayons de faire un bébé , nous avons eu des rapports pendant ma période d'ovulation ( tests d'ovulation + calcul cycle à l'appui ) , j'ai des cycles réguliers de 29 jours en moyenne , donc je devrais avoir mes règles autour du 14 / 15mars , mais ce qui m'embête c'est que depuis lundi ( 5 mars ) j'ai des douleurs de règles alors que je n'ai pas l'habitude de les avoir 10 jours avant , ça commence 4/5 jours avant les règles mais pas aussi tôt .
ce n'est que l'acte ii . il devrait y en avoir au moins 7 ...
faire du sport et l'amour à volonté .
oui et des mauvais à tout
jamais nous n'en parlâmes ;
ils t'envoient cette lettre suite à quoi ? tu avais une convoque et tu n'as pas pu y aller ?
des structures bien posées savent se quelles font . ( et ils jouent sur le temps . )
non jusqu'ici tout s'est bien passé ... esperons que ca dure
c est une guerre civile , que faire ?
si on balance une onde à 570nm , cependant , elle ne va pas nous paraître rouge . car à 570nm , le cone vert reçoit encore aussi . donc on va percevoir un mélange de rouge et de vert . soit du jaune .
c'est clair faut vraiment être le dernier des égoistes limite avec des tendances criminels pour faire ça .
envoyer une jolie fille pour le lui demander xd
hors de question , c'est sauciflard et pinard pour moi , quand au `` halal '' ils peuvent se torcher le cul avec .
et à supposer qu'un nouveau référendum sur le brexit ait lieu pour éviter la catastrophe , les anti-européens s'en serviraient comme argument contre l'ue , alors qu'actuellement la merde vient de l'angleterre ( de ses députés notamment ) .
de plus ça dépend des marques , il y a dés fois une à deux taille de différence
en théorie oui , mais l'état laisse souvent tomber l'affaire pour des sommes inférieures à 300 euros . ceci à condition que l ’ héritier puisse fournir un certificat de décès et une demande de `` remise gracieuse `` le plus rapidement possible à l'administration concernée .
lol !
poivrons farcis ( sans les champignons )
tout à fait
surement pas . j'ai travaillé pendant de nombreuses années , je ne vis plus en france et touche ma retraite ainsi que la complémentaire tous les mois .
yes , 'n ' how many times must the cannon balls fly
par ton rire une affliction aiguisée .
une ville où il y a
mais si tu te soignes par homéopathie la plupart du temps c'est tout à ta charge et la consultation à 70 euros voir plus et les
et ?
la sirène du mississippi .
vous rêvez !
apportez-nous la preuve que nous ayons commit des fautes dans des vies antérieure avant de nous demander comment les racheter
panzersurprise ultra vomit
j'ai une question pour toi : pourquoi il insulte et invente des conneries sur les autres comme ça en se cachant en anonyme ? il craque , pète les plombs , est en souffrance ? a-t'il mal dormi ? pourquoi est t'il une charogne ? jaloux ? manque- t'il de confiance en lui pour à ce point être aigri et courir après les autres ? pourquoi veut-il forcer tout le monde à l'aimer ? et si ce n'est pas le cas , pourquoi il les pourrit ? qu'est ce qui fait qu'il aussi ignoble avec les autres ? a t'il des troubles psy ? veut-il de l'aide ?
j'en ai point eu sauf à 10a c'était une sacrée ordure , bref il suffirait de capter ces signes obscerves et tu sauras qui il tait ou ne sdait faire dire , il y a des silences qui valent de l'or !
proprement dit , ça ne sert à rien , non .
vinaigre , bicarbonate , eau chaude et huile essentielle de ton choix , ca coute rien et tu mets le parfum que tu veux
j'espère que tu faisais pas sécher ton vison ^^
possible . tout dépendra de l'avancée de l'enquête menée par le fbi . le fbi et la justice brésilienne soupçonnent la banque pasche monaco d'avoir permis un versement de 22 millions de dollars venant dune entreprise de btp qatari sur le compte de ricardo texeira , l'ancien président de la fédération brésilienne , pour arroser plusieurs personnalités comme jack warner , ex président de la concacaf , mohammed bin hamman , ex président de la confédération asiatique et nicolas leoz , ex président de la conmebol , la confédération sud-américaine , pour acheter leur vote pour l'attribution de la coupe du monde 2022 au qatar .
la vie réelle : elle est partout .
@ par le col de la gineste oui et ramène ton luc au pomge samedi soir à 19h , on a match .
pourtant une fois mes parents chez nous elle fait comme si de rien n était . elle parle normalement .
qu'est-ce qu'ils se racontent ?
oui fair-play mec
alors imagine moi à 55 ans retrouvant une copine sur facebook 35 ans après , j ' etais amoureux d ' elle en terminale eh bien ce n ' est plus le cas du tout , je ne l ' ai même pas pas reconnue physiquement , elle etait canon et la vieillesse lui a fait beaucoup de mal ... ..
sur quoi peut-il s'appuyer ? , pragmatisme= théorie définissant la vérité par la valeur pratique , la réussite
la dyslexie touchera entre 8 à 10 % des enfants selon l ’ oms et touche 3 fois plus les garçons que les filles .
non , comme disait sarkozy , `` j'écoute mais je tiens pas compte `` !
mais attention , être en hp , c'est pas des vacances ... tu n'a pas de télé dans ta chambre , tu côtoies des types cinglés , la nourriture est moyenne , on te goinfres de cachets.vaut mieux rester dehors.faut voir les mauvais traitements que tu subis , en psychiatrie ... faut avoir une sacré force mentale pour ne pas péter un boulon ...
c'étaient l'amour et l'amitié .
car l'erreur est dans le défaut .
non , pas d'électronique .
jumper
dans mon quartier , avenue de saxe , il y avait un dia , remplacé par un carrefour market .
c'est juste le fait de bien voir : quand votre vue baisse lentement vous vous adaptez ,
soit il reconstruisent le village ailleurs , soit ils changent de mode de vie , on prends l'eau au puits et on achète le poisson à la poissonnerie .
possible .
courriel en panne
les joueurs du stade français ont un maillot rose : m'étonnerait qu 'il y ait bcp de gays chez eux . en danse classique tu en trouveras bcp plus : va savoir pourquoi ^^
trois questions que tu devrais te poser :
alors , peter gotzche , n'a pas écrit son livre remèdes mortels et crime organisé ?
ou demande au site la méthode à utiliser . si tu paies un abonnement , ils te doivent bien çà
et surtout : on ne parle des conséquences que du cote de l'arrivee
s'y prêtent , de plus , je sais aussi , que je peux parler librement avec toi car tu
la morale n'est pas éthique et comme tous les lobbies , celui des vegan tente d'imposer sa morale . c'est assez exaspérant , mais au delà de ça , lorsque jf évoque les problèmes écologiques que cela pose dans les faits ( on ne peut plus parler de confusion entre éthique et morale sur la base de sa `` pure '' foi ) , on peut se rendre compte raisonnablement ( cela , dans la mesure où l'on sait modérer sa mauvaise foi ) que ses arguments sont loin d'être idiots ... est-ce à dire que le mode de vie vegan est anti-écologique ? non sûrement pas , mais qu'il se réclame comme la tendance la plus pure de l'écologie relève de l'intégrisme et se fonde davantage sur la croyance que sur la raison .
je n'en sais rien
pourquoi vous dites à des mecs que vous n'êtes pas intéressées ?
pourquoi pas . autrefois , même en france , on imposait des blouses en classe .
mâche un peu d'herbe pour voir ... ... .
ou une pédale de bobo qui mise tout sur l'apparence parce que `` c'est la mode tu comprends '' ?
les personnes qui ont le bonheur d'être au bon endroit au bon moment ( ou pas la malchance de l'inverse ) s ’ accommodent ( plus ) aisément de contrariétés sur lesquelles elles n'ont guère de raisons de s'attarder . elles n'en ont pas moins de raisons d'être fières ( de ne pas échouer , c'est naturel ) et sont estimées . finalement sans mérite ( une fée veille sur elles ) .
comment le sais tu ?
en français !
la 208 est pas mal .
elle cherchent à se valoriser aux yeux des autres .
et donc tu penses qu'on va le faire à ta place .
aussitôt
je m'insurge particulièrement contre ces dames qui n'hésitent pas à enrouler copieusement du papier-cul autour de leur main , tout ça pour une malheureuse gougoutte restée accrochée en fin d'évacuation . alors , faites comme une bonne partie de l'humanité : lavez vous les fesses , le trou de balle et l'éventuel trou voisin sans papier , seulement à l'eau . c'est 60 millions d'arbres que nous sauverons ainsi par an .
petit programme à 90 degrés lave linge et le tour sera joué
en effet , il serait plus judicieux de faire des campagnes de prévention que de la maintenance curative .
oui
ni à donner ^^
merci pour l'humour..
ce n'est pas ma tasse de thé
or je ne leur ai rien expliqué , ils ont déduit de leurs observations que la solution pour entrer passait par cette poignée qu'il fallait faire basculer .
quitte le !
.
lui font d'un malheureux la peinture achevée .
y en a à foison des guerres au moyen âge .
non
mais tu croises bien pire , des flics racailles en civil
birds participate in time creation . it 's a sin to kill birds . dinosaurs live under our level ; they will get out through sinkholes and lakes ; to kill them , go for their nerves . save the birds ; but kill the dinosaurs . first dinosaur will come out of volga river in russia . demons grow human skin ( from a sample taken during abduction ) and put it on so as to look like us . demons will invite people to be healed inside their ufos ; those who go will be like zombies after . gov't provides demons with diamonds and allows demons to abduct people . if you 're being abducted , slowly pray the jesus prayer .
mais , les gens ne savent pas .
no comment .a demain à la manif
c'est beau j'aime ça
tu sais que la neige ainsi que la lune donne sa clartė à la nuit ... et son silence au jour ...
quant aux maires qui craignent pour leur autonomie , j'ai envie de dire `` tant mieux '' ! ! j'ai pas mal de contacts qui bossent dans des mairies ou des communautés de communes et je peux vous assurer qu'il y a de quoi sauter au plafond quand on entend certaines choses . par exemple , des études et des rapports à plusieurs 100aines de milliers d'euros commandés pour des projets qui ne verront jamais le jour . de l'argent public bazardé pour organiser des événements sociaux-culturels bidons qui font des flops . des marchés attribués par copinage , des millions dépensés pour fleurir des rond-points . le pire étant que tout ces `` directeurs de développement '' qui jettent l'argent public par les fenêtres sont eux-même payés des fortunes . qu'on contrôle un peu tout ça ! ! quand tu bosses à temps plein pour un smic et qu'on te demande de te serrer la ceinture , ça donne envie de vomir ...
mais gageons que cette mode soit , si elle existe , limitée dans le temps .
progrès en harmonisation jusque la immortalité !
eat natural food because nanochips , cells of aborted fetuses , bug dna , and other poisons are in food that is commonly sold ; reject vaccines , medical care , medicine , etc. because nanochips are administered thru ivs , implants , fillings , etc. if 1000-1500 nanochips are in your right hand , then you ca n't make proper orthodox sign of the cross with the right hand ; last mercy for you then will be to cut the hand off .
tu as douté de dieu , c'est fichu
tiens tina et sina
non , pas à ma connaissance , par contre françois ier fit scandale dans toute la chrétienté à l'époque , car lui , le roi très chrétien de france , fils aîné de l'eglise fut le 1er souverain catholique à passer une alliance avec le grand-turc , ennemi héréditaire de la chrétienté .
< du hakik et d'là neige plein les rues >
ce sont des manières d'un autre temps .
une question potache pour le dîner , voilà qui tombe bien !
non , ils viennent de le dire ... c'est impossible même que pour les gros .
gilets jaunes ?
ca frappait beaucoup ... ... ... .et il y avait souvent des fusils sorti ... ..des couteaux sous la gorge ... ... ... ..
peut etre aussi qu'on l'a tellement critiqué la dessus que ca en devient un complexe
qu'elle lui ait pardonné , que les faits remontent à loin ou qu'il soit connu , il a violé cette fille point .
tu noteras une bonne fois que je ne suis pas niveau 7 ni multicompte , mais vu ton comportement et le nombre de pouces qui te viennent en renfort pour soutenir tes arguments incohérents et tes attaques personnelles , je ne sais pas si toi tu est niveau 7 , mais troll multicompte sans aucun doute .
trop comique !
trololololo
merci pour la blague..
c'est le cas depuis 1947 .
akbar '' des ottomans , ou leur guerre , ils s'assimilaient à une guerre de
oui , regarde sur les sites `` emploistore '' et sur `` carif ''
excès melanoide dû à la viande du brouce
chaque français aurait le droit à 3 mots . comme on est plus de 66 millions d'habitant-es en france ...
c'est beaucoup plus stable et il y a moins de prise au vent .
j'ai adoré quand l'avion se crashe et qu'il n'y a que toi survivant ...
parce que certaines communautés se stigmatisent d'elles même .
c'est une femme cocue et ravie ! !
-tu l aime ?
juste à ce niveau là , c'est sûr qu'ils étaient plus évolués quand on sait que ce monument est là depuis plus de mille ans… .
peut être qu'il n'y a pas de vérité qu'on ne doit pas dire , pour ne pas blesser ou ne pas s'impliquer dans des histoires . peut être qu'il faut juste chercher la manière de la dire , pour qu'elle soit acceptée sans blesser .
rester discret .
c'est avec beaucoup de pinard que tu peux devenir de vin .
les pulsations au niveau du ventre viennent de ton artère abdominale et ce sont les battement de ton coeur ( c'est comme prendre son poul dans le cou en gros )
mais moi je ne t'aime pas , je veux juste m'emmêler avec toi
j'en sais rien encore car je suis jeune et ma vie démarre tout juste .
c'est bien je vais avoir la prime noël pour le rsa , que tous ces déchets continuent de bosser pour leurs boulots de déchets , merci à eux .
on peut toujours éviter de faire la guerre . ceux qui la décident ne sont pas ceux qui la font et qui vivaient bien tranquille chez eux !
il faut se laver les mains régulièrement et vivre dans un lieu entretenu , laver son visage avec du savon végétal ou lotion ou autre .
napoléon disait de la loterie nationale que c'était le meilleur impôt .
donc je confirme qu'on peut y aller ; )
-- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -
ou encore `` sur le principe '' de qq chose ( tout dépend aussi du contexte ) .
se dire : « je l'ai déjà fait , donc j'en suis capable » même si c'est présomptueux , voire faux , ça aide à stimuler la confiance en soi et ça dope la volonté d'agir . c'est un « bon » mensonge .
ce que tu décris est un toc . oui , je sais , c'est tout autant pénible , mais ça se guérit ... même si c'est long .
pour le coup , oui .
ce serait temps d'arrêter les conneries avec la natalité dans le but d'être plus nombreux que le voisin pour le vaincre comme en rêvait abraham ou moïse . d'ici 2 ou 3 générations c'est 14 milliards d'humains qui crèveront de faim
j'avais 7 ans .
rappelle toi ce qui s'est passé avec la montée des fascismes en europe après la 1ère guerre mondiale !
euh ... ... ..j'sais pas moi , = > répondez-lui qu'avec l'index , il se transformera en kit 3 en 1 stimulant , rapide , pratique et efficace '' mdr
site français
puisque a-b = 1 ( a > b )
le cramé de la viande au barbeuk , c'est la réaction de maillard ( réaction chimique entre des acides aminés et des sucres ( glucose ) , contenus dans les protéines des aliments ) , combiné aux hydrocarbures aromatiques polycycliques ( hap ) ... rien à voir avec le charbon végétal activé
on y va souvent avec dougui : )
a la vapeur , ça n'enlève pas les calories ou très peu
c'est un manifestant qui , quoi qu'il fasse quoi qu'il dise , ne cassera jamais trois pattes à un canard ?
xd la meilleure des 9
ses ailes de géant l ’ empêchent de marcher . ''
bonsoir , j ’ ai une petite préférence pour le sud de la france . les paysages sont magnifiques , il fait beau la plupart du temps et que dire de la mer ? cette vidéo pourrait d ’ ailleurs vous convaincre : . si vous ne connaissez pas beaucoup marseille , vous y trouverez plusieurs bonnes adresses . concernant la bretagne , j ’ aime beaucoup le patrimoine historique et culturel . les habitants sont aussi très accueillants . voici une petite liste des plus beaux endroits : . bonne soirée !
aussi et à ce jour , je laisse ce site aux prédateurs pour qu'ils ou qu'elles puissent nuire à volonté..
je l'aime bien : la couleur , la texture , l'ambiance . tant pis pour le froid !
concerve-moi ca :
ben ...
piou piou piou piou piou piou piou piou ? ! ! ! ! piou piou piou ! ! ! ! piou piou ! ! piou piou piou piou piou piou piou piou ? ! ! ! ! piou piou piou ! ! ! ! piou piou ! ! piou piou piou piou piou piou piou piou ? ! ! ! ! piou piou piou ! ! ! ! piou piou ! ! piou piou piou piou piou piou piou piou ? ! ! ! ! piou piou piou ! ! ! ! piou piou ! ! nique ta mère vlad de mon *** piou piou piou piou piou piou piou piou ? ! ! ! ! piou piou piou ! ! ! ! piou piou ! ! piou piou piou piou piou piou piou piou ? ! ! ! ! piou piou piou ! ! ! ! piou piou ! !
buisson en bon salopard d'extrême-droite va savonner la planche du nabot jusqu'à ce qu'il s'écrase comme une merde .
je ne sais pas pourquoi , mais j'ai rien dit . il me carresse le tibia sous le jogging : ( j'etais tres crispé , et evidemment mal à l'aise .
je ne penses pas . c'est que l'époque romaine et après aussi , la plus part des maladies
mon pauvre ami ... tu ferais mieux de penser à autres choses !
sprinter 4x4
< je vois..
maintenant que l'on sait que l'homme est à l'image de dieu , au niveau de ses qualités , et non pas au niveau de son apparence , on peut répondre à la question initiale :
la plupart du temps je n ai aucun retour concernant l évolution de ma candidature et ce sont toujours des jeunes ingénieur d affaires qui sortent de l école qui me contact .
n'oubliez pas de mettre la cam pour que ta femme puisse vous visionner depuis la maison et se masturber , au passage léchez vous les aisselles bien poilu ça excite pas mal de femmes
surement avec leurs yeux ; - )
abandonné de tous et confronté à cet harcèlement addictif , benalla a dû embaucher , pour sa protection , des chargés de mission spécialisés . il n'est pas sûr que cela suffise .
on avait le même âge ce fameux soir comme beaucoup c'est resté ... .
bisous
lequel choisir svp : galaxy a5 ou lg g3 ou lumia 950xl ?
contrepèterie ...
en rapport avec amin `` le croyant '' ?
comme une douce pluie qui ne sèche jamais
non
n'importe quoi !
c'est un entraîneur pas génial ni visionnaire mais travailleur . avec la même chance qu'aimé jacquet , il peut aller loin .
il y a trop de situations différentes pour avoir un avis général .
mr t alias barracuda a fêté ses 65 ans cette année il est revenu sur le devant de la scène en participant à l'édition américaine de danse avec les stars .
cette question cruciale et centrale sera pourtant totalement évitée par un gouvernement aux ordres de la finance ... qui est incarnée par ll ' u.e . ... .dirigée par la bce ... qui aurait trop à y perdre ... et dont `` macron '' n ' est que le méprisable pantin ... . ( en réalité ... l ' exécutant des basses œuvres )
ben , à marseille depuis plus de 20 ans les immeubles s'écroulent
les mauvaises langues diront que les femmes sont vénales et matérialistes ... .
mais tu es jeune ( il n ' y a pas de vieilles qui s'appellent léa , pas encore : - ) )
en économie tous les secteurs d'activités se valent , c'est comme se demander pourquoi les plaquettes sont un désastre pour le corps humain , essaie de supprimer les plaquettes
parce que la toute première affaire de cette dimension a été , justement , watergate , du temps de nixon . le `` gate '' ici fait partie du mot , qui est un nom propre .
elle t'a bloqué
k2r ...
garde la .
elle reste virtuelle ...
« cumpainz rollant , l ’ olifan car sunez :
essayez de visualiser comment une langue morte depuis le iie millénaire en turquie aurait pu arriver jusqu'en afrique du nord ? ? ? ?
tout le reste c'est de l'argent jeté par les fenêtres
et à la fin , est-ce que tu t'aperçois que les américains étaient derrière tout ça ?
en inde , les vaches et bœufs sont sacrés .
c 'est un chien berger allemand qui m ' a conseillé .
dans le coin gauche en bas effectivement ça ressemble à la silhouette d'un crocodile qui avant le barrage d'assouan étaient bien présents dans le nil
franchement ta vie est d'un pathétique.. ça t'arrive de penser à autre chose que les femmes ?
un `` mec '' , on voit la noblesse de tes sentiments .
parce que les allemands sont plus responsables que les français sur la route , ils régulent eux-même leur vitesse ... en france , la voiture est considérée comme un jouet par beaucoup de monde , il n'y a que les limitations et sanctions qui les font réfléchir ...
un deux troie seulement
tes propos sont `` et tu as des cons qui ne sortent pas de leur trou qui y croient . va voir les réponses et com des 2 connasses de service ``
ah mais chacun voit midi à son hublot , ma bonne dame ...
tout sauf drôle . je me demande qui regarde cette merde… . !
sans doute envie de ton trou de balle .
distance terre / jupiter = minimale 4.0 ua ( 591 millions de km ) et maximale 6.4 ua ( 965 millions de km ) .
évidemment que mes références mentales ne sont pas toutes mon `` œuvre '' , fort peu le sont , du moins j'en ai reconsidéré pas mal , reforgé certaines . alors mon préjugé ( s'il faut qu'une opinion contraire soit préjugée ) est que j'ai l'audace ou le conformisme de ne pas voir d'un œil favorable le fait de figer ad vitam ( qu'on dira ) æternam une opinion , encore moins un simple goût ( fugace ) . et ce , à mon usage bien sûr et je te concède sans hésiter que d'autres le fassent est davantage de nature à m'inquiéter plus qu'à me réjouir .
envoyer men un ( d une ) when you en teouvee trobar
mes haies ont 59 ans : tu n'imagines même pas l'entretien que ça demande !
sénèque , kant , cioran ... . des tas ! !
l'intégration sur le marché du travail en belgique , en france , aux pays-bas et au portugal
-branchements-d-un-ballon-
elles ont fui la colère des intempéries
amsterdam , parce que j'aime bien .
boit chaque matin a jeun un thé vert ( sensha si possible ) qui aura infuser tte la nuit ( mettre repose tasse dessus , pour éviter que des poussière ne tombe dedans ) mettre de la semoule de romarin avant chaque cuissons , et prendre 1-2 gelures de vitamine c par jour ( tous cela est trouvable en commerce ) est si vous avez le courage douche écossaisse en vous renversant quelques basine d'eau trés froide dessus est vous allez très vite guérir et retrouve la forme
super pour lui ! quelle chance !
.
oh on se l ' demande ! !
oui
un verre ça va ... ... ..une bouteille ... ... ... ... bonjour les dégâts !
tchao
sélectionnez le courrier , cliquez sur pas un pourriel . vous le trouvez dans la boite de réception .
ça fait toujours mal !
le croyant a ceci de particulier qu'il devient intolérant ...
si l'industrie et l'agriculture émettent le plus de particules fines ( pm 10 et 2,5 ) , le trafic routier est , lui , en partie responsable de la pollution surtout dans les agglomérations . selon le rapport du citepa , les principaux acteurs à l'origine de la production des particules fines sont l'industrie pour 31 % , le chauffage pour 30 % , l'agriculture pour 20 % et le trafic routier pour 15 % , le reste du aux autres transports ferroviaires et non terrestres représentant 5 % . malheureusement , les pouvoirs publics préfèrent focaliser sur la circulation routière car il ne faut pas toucher ni aux industriels et encore moins aux agriculteurs !
ils ne sont pas plus fous que les autres , ni moins fous d'ailleurs .
apprendre l'allemand n'est peut être pas ton vrai but , ou bien une nécessité pour atteindre ton but qui en soit ( parler allemand ) ne te plait pas , c'est pour ça que tu t'y met une pression pour obtenir un plaisir une reconnaissance à être parfait .
plutôt en lisant un livre , on s'identifie facilement au héro
il a dit `` je sais '' donc à priori c'est bon , le problème c'est pour combien de temps
77. l ’ arrosoir de gazon : inventé le 4 mai 1897 par joseph h. smith
erreur ! ! je vis et je vieillis
ils ont pas bla bla car la bas ?
des dizaines d'astéroïdes frôlent la terre tous les ans , cela n'a rien d'exceptionnel ni de surnaturel .
et la question sera résolue ; o )
et ( pourquoi pas ? ) notre athéisme ...
oui
avec eux , on serait resté à la préhistoire !
si tu es plutôt de gauche , tu me trouveras de droite mais si tu es de droite tu me trouveras plutôt de gauche ! ! !
non !
- le mot `` trinité '' est apparu vers le ii° siècle . on a d ’ abord utilisé le mot grec τριάς , άδος ( ἡ ) : `` la triade `` à propos des trois personnes divines , et cela pour la première fois vers 180 dans les écrits de théophile d ’ antioche ( mort vers 183-185 ) ( a. autolycus , ii , 15 ) , puis le terme est repris par hippolyte de rome ( né en 217 , mort en 235 ) ( contre noëtos , 14 ) .
ah ! enfin ! on y arrive !
ben , 10 %
ce trio nous enchante- nous émeut - il cherche tel un spéléologue des trésors enfouis au plus profond de nous mêmes - il est chirurgien et suture nos plaies
de cet amour ardent je reste émerveillée
tu t'en fous . mon compagnon a horreur de la bouffe des avions , il emmène des fruits secs . une fois dans la zone d'embarquement , tu achètes de l'eau , des jus de fruits , de gâteaux , du chocolat ... et c'est bon
amount : > 50-100 -- $ 16.5 per 1 dump
mais je suis toujours étonnée parce que je ne m'entends pas de la même façon quand je parle .
`` combien il rapporte à l'état '' ... ..cela ne `` rapporte '' pas ! ce n'est pas un gain !
on devient ce sur quoi on médite et chacun et chacune en est sa propre preuve à chaque instant ...
cet homme a fait des choix strictement personnels , qui l'engageaient lui seul , et il a tracé sa route dans la solitude .
non ! c'est une partie de l'armee qui est restee kemaliste , anti -islamiste !
tout à fait . et encore , c'est bien payé .
elle , c'est meuh ,
`` final masquerade ''
perso , je n'aime pas les mangas ...
et alors
je reviens du futur , la france compte 1 milliards d'habitants et 95 % de musulmans .
dans une guerre les prisonniers sont torturé pour l'information qu'il
personne n'est parfait , on fait avec ce qu'on a
oui , nous n'avions pas choisi d'être là … , mais nous pouvons choisir
reprendre du fromage tout en gardant une petite place pour le dessert .
le flic a visé la tête parce qu'il sait que les gj sont tous atteints de microcéphalie , il n'y aurait aucune lésion sérieuse ... viser une boite cranienne pleine de vide , où est le problème ... putain au lieu de remercier les flics de ne pas viser les burnes pour que ces homnocules continuent à s'enculer pour pondre une nouvelle génération d'homoncules encore plus dégénérés que leurs parents , vous avez encore à redire ... .
fragile mais libérée ne devrai-je pas chanter « victoire ! » ?
la vie se charge de nous effacer sans l'aide de personne ..
en plus d'être un gros fdp
mais pourquoi tu ne te charges pas des séries sympas , comme bud , m. arial aussi fait ça , alors on ne regarde pas la tv ... mais uniquement ce qu'on choisit
je ne pense rien de ce cas d'espèce . avec des japonais , vous ne pouvez pas avoir confiance et il faut éviter de se lancer avec eux dans de nouveaux projets .
rom
ce que j'ai entendu et qui me semble plus vraisemblable , c'est que les énergies renouvelables ont dépassé le charbon .
eh bien dans 100 ans , il y aura eu 150 de rock .
gnangnangnan
tu peux peut-être en trouver des pas chères du tout , d'occasion sur le bon coin .
-fournir des bons conditions de vie ( maison , nourriture , ambiance )
ça
en soi , un pantalon de soie à moi n'est pas un pantalon de vous à moi .
la plupart des gens subissent leur existence en prétendant la plupart du temps que la vie est injuste alors que non , elle est parfaitement juste parce qu'elle obéit à la seule loi qui lui est imposée c'est qu'elle doit obéir au désir de l'être qui l'emploie ...
( 3x-4 ) ( 3x-3 )
les bœufs sont élevés dans de la pâte .
parce qu'il est sur le terrain , qu'il fait le job et qu'il mouille sa chemise ! les français ne sont pas dupes , ils commencent à comprendre qu'emmanuel macron est bienveillant envers le peuple !
bonjour ,
putain de pays de racailles ... .
> > elle ne s'attendait pas à cette réplique et hésitait quand même . alors j'ai sorti mon argument extrême :
sur autrui et qui plus ne vous à rien demandé .
ps : je suis adolescent ( 3eme ) et je suis un homme .
– non , nous n ’ avons pas de bananes .
nous demandons pardon à la nuit qui s'enflamme
l'hospitalité est une règle d'or dans certains pays . les grecques anciens pratiquaient les 3 charités à l'époque nommées les 3 grâces et symbolisées par de belles jeunes filles , c'était l'art de recevoir et de nourrir ses amis
un vélo , surtout de course , ça coûte plus cher qu ' un ballon et il en faut un chacun !
`` l'homme n'est-il rien sans dieu ? qu'en pensez-vous ? ''
des personnes comme toi et comme tu seras dans une tombe la vie continue malgré tout
qu'est-ce qu'interpol irait faire dans les vosges ? ils chassent le serial killer ?
il existe des mini-caméras pour aller voir ce qui se passe dans ta mangrove ;
ca à l'avantage de faire bouger le cul des meufs et de les mettre en chaleur ; mais pour le reste , c'est nul à chier .
au double wc ... ..virtuel ne veut rien dire ... . dans ces instants de vies et d envies ... .
le capital que je possède à la banque . si tu parles d'une ville , ça prend un e .
nous sommes tous anonymes , pauvre bretteur virtuel !
tu crois à tout ça ? plus moi .. là c'est un `` sacrifice '' ps pour donner l'exemple à fillon ... qui ne va pas le suivre .. ; 0 )
oui ça fait du bien d être respecté partout dans le monde , après l afrique il a ridiculisé l algérie , on attend pour le maroc et le qatar
pars devant je te rejoins , tu peux compter sur moi .
le fichier s comprend 16 niveaux de classification qui , plus que la dangerosité des individus , visent à indiquer la marche suivre pour les forces de l'ordre lorsqu'elles entrent en contact avec la personne fichées ( ne rien faire , relever l'identité des accompagnants , etc ... ) .
bien venu au club des éliminés , nous autre romand y sommes des habitués…
`` choc nerveux émotionnel ; troubles du sommeil ; maux de ventre ; douleurs dentaires ; réactions cutanées ( démangeaisons ) . ''
il faut la traiter avant l'âge de 2 ans , de façon à réduire le risque d'hypofertilité ( diminution de la fertilité ) , et le risque de dégénérescence cancéreuse qui est alors plus élevé que pour un testicule non ectopique .
et puis l'entente avec les ex , çà dure ce que çà dure .
t ’ as oublié que tu leur as donné carte blanche en participant au vote démocratique
pas que j'apprécie ce qriste , loin s'en faut ! mais je suis pour la liberté d'expression , et c'est surtout valable quand t'es pas d'accord ... . médite là dessus .
bon ça fait quand même mal au cul , ce type d'abus .
... et quand aime-t'on une femme juste parce que c'est elle ?
.
... ... ... ... ..
j'aime ce que tu écris ... et je le dis - et comme il est sur le net je me permets de le poster avec tes © initiales
je deteste les banquiers comme manu les crocs
mais il est possible de se libérer de ces approches infantiles ...
john irving
aucune idée , tu sais pourquoi , parce que je ne me suis jamais intéressé à l'essence car j'ai toujours eu des véhicules diesel .
c'est un basque .
l'ours brun n'est pas commode non plus . ils sont présents dans les pyrénées .
non , un peu trop pudique pour cela .
.
sinon j'aime bien
il y a tellement de gens qui ont perdu leur emploi , ou même tout , à cause des gj poussés par drouet , que la liste des suspects doit se compter en dizaines de milliers de personnes..
surtout si tu manques d'air et que tu bois toutes tes larmes ?
mdr ! ! il est fort lui .
j'ai pas compris si vous étiez une femme ou un homme ( car vous mettez la question dans santé masculine , et vous mentionnez dans votre description : `` comme une gamine '' ... . et donc j'imagine que le genre à son importance pour le conseil , la solution ... .
pourquoi les détester , alors qu'eux ne nous détestent pas ?
il n'y a aucune conséquence à priori , car les appellations est et ouest sont arbitraires .
très certainement , d'autant que leurs profs bobos gauchos ne vont pas rater une si belle occasion de ramasser des congés supplémentaires , débordés comme ils le sont !
*** pas encore , je cherche jusqu'à présent l'oiseaux rare ^^
suc de bennet
cela se verra toujours un peu . la plupart des colles tiennent mal sur le plastique et il n'est pas certain que cela résiste dans le temps . le plus efficace : la colle époxy bi composants genre araldite ou un mastic colle .
tu veux peut-être , être chabler ?
sur ta lèvre pure , ô ma bien-aimée ,
on dirait que cette onde en sommeillant serpente ,
une montagne de frittes .
bonjour . oui , j ’ achète souvent ma musique en version numérique , car c ’ est plus facile . de nos jours , je n ’ ai pas le temps d ’ aller chez un disquaire , donc j ’ achète en ligne . de plus , avec le micropaiement que me propose , je fais le paiement en quelques clics et sans carte de crédit ! un avantage pour moi qui n ’ aime pas partager mes informations personnelles et bancaires en ligne . bref , le dernier morceau que je me suis procuré sur internet , c ’ est longtemps d ’ amir . c ’ est mon kiff du moment : ) si tu ne connais pas cette chanson , tu peux la découvrir sur : . a+
.
il y a différentes solutions possibles , toutes avec différentes conséquences possibles qui peuvent tourner la conclusion vis à vis ses propres intérêts personnel ...
comment ?
oui et toi ?
probablement , ces personnes mettent en œuvre un des commandements de dieu : aimer son prochain comme soi-même .
oh ... . parle mieux de la bouche steup ! ! !
une teinture s'impose ptdr
non la france a ete kidnapee
dans leur propre liberté et une honte dans leur propre fierté ?
j aime les prénoms classiques , donc j aime les deux prénoms que vous proposez .
des on dit
moi , ça me fait penser au palais du facteur cheval
tout ceux qui ont craché sur m2lenchon je suis persuadé qu'il n'ont même pas pris le temps de voir son entourage ! ù et oui les gens c'est du lourd !
rien qu'à te lire , on le comprend
d'où le devoir de désobéissance énoncé par georges mandel . ce devoir est inscrit désormais dans la loi . maintenant les fonctionnaires zélés , les dictateurs , les bourreaux , etc ne doivent pas à tout prix exonérer les peuples qui les ont mis au pouvoir , ou qui ont parfois laissé faire par souci de tranquillité .
harem ou lucky boy
tous arts confondus : ce pourrait tout aussi bien être un simple extrait de poème .
bonjour ,
prendre attache aupres de la gendarmerie la plus proche qui prendra ta deposition
tu vas devoir choisir entre la prison à vie ou la castration .
++ coucou au béotien qui met un peb ! !
oui
je m'en balance , moi je serais mort dans 5 ou 6 ans .
ma chienne fait pareil , elle se garde des croquettes pour avoir du meilleur supplément ...
présentent . en activité au travers de notre matière biologique . )
et moi je veux voir l'entraineur du psg , je rêve de lui tu peux pas t'imaginer ... ..les rêves fou que je fais quand je pense à lui ... comment je fais pour le voir aussi ? ? ?
celui qui `` croit dur comme fer au réchauffement climatique '' est un croyant fanatique au même titre qu'un climato-négationniste . personnellement , je n'en connais pas ... ; o )
... ... ..ça me dégoute .
parce que les chinois les fouettent tandis que par un humanisme aberrant et mal placé , les français ne veulent plus fouetter les africains comme au bon temps des colonies alors que ces derniers ne respectent et n'aiment que ceux qui les dominent et molestent sans ménagement !
pourquoi ? et quel âge avez-vous ?
non je suis les épisodes sur internet `` les envahisseurs '' avec david vincent .
je soutiens stop med torture / : smt ! ! ! !
c'est surtout le propriétaire des droits de cette image qui vous fera fuir !
et si il y a tant d'illetres ? c'est que l'enseigment pue .
alors si je peux sournoisement la balancer et lui ruiner sa vie , pour l'empêcher de nuire a mon fils je suis tout à fait apte .
nous sommes dans l'incertitude pas dans l'effondrement la preuve la bourse qui avait décroché hier remonte aujourd'hui .
et tout ça en une semaine ... .re mdrrrr ... ...
lui ou l'autre tarée - c'est mieux lui .
exemple : la mujer : `` la femme '' ( mugèr ) . en castillan , on prononce `` mucher '' , comme dans le `` ch '' allemand dur .
tout dépend du produit .
une honte ... et j'ose espérer que ces gens ne font pas partie des gens qui ont été assez bêtes pour voter pour macron .
celui qui vient en accusation travaille pour s.t.n l'accusateur. `` sache pour qui tu travail c'est lui qui te rétribuera `` .
ça enlèvera l'humidité
et s'ils sont bons conseilleurs ..et qu'ils règlent bienles soucis de leurs patients ... ... ... .leur vie sexuelle ... ... ..on s'en fout un peu sur le fond non ?
je t'invite donc à prier comme jaebets ( nom signifie : douleur et chagrin ) il invoqua le dieu d'israël ,
beaucoup d'autres profitent du système ... ... ... ... .. !
a l'époque impériale , les aristocrates russes n'utilisaient que le français entre eux . ils ne parlaient russe qu'avec leurs domestiques et , éventuellement , avec le petit peuple .
je n'est jamais écouté rtl de ma vie .
j'ai restauré des maisons , beaucoup de poussière , de ponçage et aucun problème avec le chien ni les chats . seulement avec l'allergie aux puces .
